[認真討論]大陸咩地方最多靚女

四川好似好多靚女

骨場

上海

四川 杭州

大陸既靚女全部去哂廣東做雞

你去廣東叫雞, 呢批已經係全中國最靚既女仔

南京 上海

盤絲洞

雞

中南海

東北
d囡囡高挑白滑有韓味

唔好講到全部靚女都做低級雞， 就算做雞都有些做政治上的交際花， 做明星既導演雞
最低層次係東莞的雞

四川

江西好多女做模特兒

全部支那樣

代所有cc台手足覆

四川,上海
塊面好細

正確

純種韓妹冇資格同東北妹比囉

面細真係屈機
唔理個樣係點
只要有番咁上下瘦同白
已經好屈機

成都